根本香港大把地

淨係西貢東郊野公園都成個港島咁大，冇地?

要留返比解放軍打war game

D環保撚唔比開發

停左150人先好講

如果反對有用

環保撚不嬲好惡

香港後花園都要搞 問題係每日150人

仲有棕地，仲有丁屋
下下spin落郊野公園，根本核心問題冇解決過

150人係問題
但就算停咗
你間屋逼到要瞓浴缸
仲學咩人留個後花園嚟曬太陽呀

趕班藍絲出境 減走幾百萬人